(求意見)英國留學食堂

過左黎好幾年。發現左自己成日都係都嗰一兩味，求各大ching比下提議。
食材Budget 一個星期大約£15左右。

通常朝早只飲一杯咖啡唔食野所以可省略

要考慮嘅到係午餐同晚餐。

只要你比提議，我就會儘量煮岀黎（廚藝有限未必樣樣都煮到🙇🏾‍♂️) 再post成品比大家睇。

Fish and chips
Battered

近期煮過嘅餸

Ready meal ?! 😂
太唔健康了吧

sainsburys basics baked beans + sainsburys basics wholemeal bread

Aldi買包gravy粉返去開汁，加d蘑菇整kfc蘑菇飯

我個town 無sainsbury 🤦🏾‍♂️。再加上，上年食左好多次😅

Canned 嗰隻？
下次買餸睇下先

唔記得牌子了，不過反正係supermarket都有

大師可唔可以分享下1,2,8,9張圖既食譜，整得好靚

高質😍

tesco meal deal

上面個risorro幾靚

risotto*

Morrison’s/Iceland frozen ready meal

20p意粉打手LM

Ok,唉diu...諗返起次次自己煮，自己食

1 係純粹 牛油煎cod fish, tesco買一包新鮮的，應該250g 左右，4£有找
買返黎係咁二索下啲水，熱起個pan,落10g butter,放魚，鳩煎，用鏟小心反下佢，feel到夠實可以上碟，擰啲pepper 落去，加檸汁都得。 嗚嗚，好想攬住野一齊煮飯仔

呀，其實圖9 係現成買返黎，只不過是要自己焗，兜野係波菜白汁，有啲魚塊係入面，面頭芝士 ，最後求期放兩塊生文魚上去

當年喺街市買豬骨勁平，因為冇乜當地人會買，同埋應該冇乜中國人知

Risotto ,其實都係鳩煮，係要比少少時間，因為要分幾次落雞湯，要等佢煮到收水，咁一開始要斬細粒啲材料，洋蔥，磨菇，bacon粒，要準備parmesan cheese粉（賣芝士果面會有，買已磨好就得）2£左右，一包tesco finest chicken stock1.8£, 50ml 白酒，一棵新鮮parsley

當你有材料，洗左米，拎個pan， 落啲牛油，炒左洋蔥同bacon粒，到有香味，有啲啡既時候，落埋磨菇，炒幾分鐘，再落飯粒，炒到啲米變透明，跟住落啲白酒，蒸發曬後可以開始落雞湯，分3-4次落，直到試到啲飯口感少少硬，熄火，放芝士粉，撈佢，可以放蓋焗佢幾分鐘，最後落埋parsley 碎係面，便可食用

參考圖for risotto

Lm 英國留學煮食撚

自己一個都咁有心機 佩服佩服